終於知點解上星期緊急法吹到咁大

港共用緊一招

先硬後軟
上星期
先吹經濟差
後吹緊急法
目的係咩啊？就係等中間派驚

然後到今個星期
先漏個英文錄音
點解啊？因為得黃先會識聽
然後就撒回條例

咁中間派經歷過依個先硬後軟過程
梗係就想就咁完左件事，安安穩穩就算

面對咁撚陰濕嘅政權
我地一定要抗爭到底

五大訴求
缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一直都係得一招
嚇

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

全面撒回，保證唔會永不重推

撒回所有暴動定罪及定性

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

釋放所有抗爭者，堅拒政治檢控

成立獨立調查委員會，清算警隊

如果係咁 咁下一步咪會殺警?

係撤呀好嗎？
唔好再打錯字喇

立即雙普選

犧牲一個人 黎證明抗爭偏離軌道
目的就係為左鎮壓外國既支持?

推

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

推到攬炒巴見到 香港政府已經喺外國報紙同網上落廣告招攬外國勢力 香港人有嘅喺錢 我哋要再登報解釋五大訴求同識破政府手段呀

次次諗新招嚇9我地,點知次次我地都唔驚,因為已經預左攬炒失去一切,然後港共中共又自己淆底